原來美國應該唔鍾意＞支持加泰人民脫離極權統治

有冇人入嚟駁吓我？
btw 01打手/國家機器死全家 冚家剷

痴線成日夜晚都驚覺有無咁多01打手

有班係打手
有班應該係睇完01之後信咗嘅戇鳩仔

喂喂
某啲信穆斯林啲人好似係恐怖分子喎
支持佢哋係咪支持恐怖分子？

唔好負皮啦廢物 駁唔撚到？

hi
不要圍爐 入嚟串吓我

01打手 係咪要瞓覺

只要有利用價值 美國唔會割蓆

咁點解唔聲援其他地方抗爭者

強烈建議第日開連登ac/舊會員login要做個測試
分辨啲個名冇01兩隻字嘅page係咪01旗下，或者俾幾份新聞估下邊啲係01嘅
唔識分就 討論質素應該大輻提升返

我建議佢哋可以報警隊 做警察
反正都唔配做人

有一班真係01打手
另一班就真係信左01既ON9仔

因為一早講咗
你想聲援其他嘅 可以再搞

肯入未
係咪奶梗美國條撚

而家香港光復左？
加泰集會除左令運動失焦
對場運動有咩幫助？

你依家係咪好得閒

支持人權我明
但真係唔好晒左一次集會既主題
我地自己香港都未光復 冇咁多心力理其他國家
唔好令場運動失焦

如果支持果個地方推動人權就要搞集會
咁下星期洗唔洗搞印度集會
下下星期搞埋智利集會？

而家你地係咪好得閒
集中番火力啦唔該

仲要未計加泰集會引起其他國家不必要猜測
美國民主法案仲未過架

應該唔算極權

你老味 香港夠俾英國賣豬仔啦
咪又係有搞64燭光晚會

點

笑撚死
判晒啲人十幾年

應該唔算 你不如同盧建民講

支持加泰人唔等於支持加泰獨立，
別國內政本身香港就參與唔到。

但涉及人權同良知例如警暴問題，
作為有見識嘅香港人，
點可以唔出聲出力支援！！！

集中火力反極權都唔得
黐線 叫你出去一個集會 有叫你賣樓咩

而家香港光復未？
點解唔集中做番本土集會

冇撚錯

咁點解唔集中舉龍師旗 要舉美英等其他國旗

反極權點解淨係聲援加泰
如果唔係以加泰做中心而係反全球極權既集會絕對支持

喂
人呢

西班牙唔係行民主體制咩
有權力制衡

支持加泰人唔等於支持加泰獨立，
別國內政本身香港就參與唔到。

但涉及人權同良知例如警暴問題，
作為有見識嘅香港人，
點可以唔出聲出力支援！！！

人性唔係政治

冇第一步=冇下一步

支持加泰人唔等於支持加泰獨立，
別國內政本身香港就參與唔到。

但涉及人權同良知例如警暴問題，
作為有見識嘅香港人，
點可以唔出聲出力支援！！！

人性唔係政治

因為 一 開 始 主 題 係 聲 援 加 泰

你想嚟個全球反極權咪一齊搞

如果我哋可以一人一票揀特首
但要撈埋14億人玩
係咪叫民主

對唔住 而家香港面對緊既就係政治問題
幫完加泰 除左自我感覺良好
對場運動有咩幫助？

因為我地要英美既援助
請問加泰可以點幫我地對抗中共？

有咩幫助

咪就係我哋係反暴政 反極權

不如你解釋吓 我哋去一晚集會 會有咩損失

睇嚟你都支持梁振英話香港未來應該14億中國人一齊決定

冇嫁
咁點 咁你係咪支持極權 一句說話都唔幫手

都係冇人駁到title嗰句說話

你搞清楚個概念先，加泰係西班牙民主化之後，講緊本身佢地覺得自己點解要養埋西班牙而加獨。你要搞點解唔搞反以色列集會？人地就真係比人打壓啦。定你地睇唔起巴勒斯坦人

請問加泰點令到你冇咗英美嘅援助？
反而集中返問題喺警暴同普世價值，對香港人形象就無壞嘅
唔好諗到英美啲政客好似你哋班01撚兩下，就朝早撐加泰變夜晚反加泰嘅傻鳩啦

純粹自我感覺良好

違反人性就係自我感覺不良

咁講會唔會明白啲

支持加泰人唔等於支持加泰獨立，
係唔反對加泰獨立，
別國內政本身香港就參與唔到。

但涉及人權同良知例如警暴問題，
作為有見識嘅香港人，
點可以唔出聲出力支援！！！

唔好走向極端

原來 去一晚集會=放棄香港
咁星期日咪650萬人放棄香港？

搞笑

冇喎
你幫唔幫手搞 你搞我實支持

拿，你個集會反埋以色列撐巴勒斯坦我就無意見啦

喂 好呀
反正係反極權
我見你成日post文匯報 你會唔會唔出嚟嫁

上到熱門都冇人

係咪駁唔撚到

畀啲心機好唔好

hi 有冇人呀

hi.........!

Ching你訓左幾耐，6月之後我冇post過文匯啵，做冷氣軍師做到你short左？

on9 logic
唔出黎集會支持加泰=支持極權
咁而家香港係咪支持緊印度同智利政府？

係咪唔講得先
你會唔會去嫁

岩，真心好多人都係自己要民主，人地就佢死佢事，民主係全球人類嘅基本權利，香港人無限支持

你見無利益就唔支持 你不如返大陸啦

我問你係咪做冷氣軍師做到short左呀？

無利益可圖 就唔能理
喂 人哋 同我哋差唔多昨

問吓你自己

美國出左聲唔好,我哋仲要美國支持
今晚成板都加泰加泰,鬼到

又要人去
又唔撚應機
沙田you睇文匯睇到壞腦

你問我把撚呀，而家問緊你

反正我去硬

仲有美國種族問題
都關人權事架
一齊搞埋喇
仲有關塔那摩灣都可以搞架

我代3000名手足多謝各位支持加泰 香港之後係點? 人權法過唔到? who cares

拉

可以
我覺得可以講吓
不過今次主題係加泰 點都係加泰＞其他 （當日）

你個理據係點嚟
係咪捕風捉影得返嚟

喂 駁唔到就咪撚入嚟啦

最好反戰添
一打仗就有人權問題
全世界廢除軍隊

真係勁多五毛